［毒撚出城］live pic 清邁之旅

lm

On

巴打參考下

呢間massage乾淨企理
我去親清邁都去呢間

呢間餐廳我覺得值得去
esp路邊炭爐燒魚正

繼續update

諗起布吉夜市pad thai

再來囉

下星期去
好想再食鳳飛飛豬腳飯同香蕉煎餅

仲有貓cafe

天氣超好
唔係講笑
我book完機票check google
Report 話日日雷雨
但事實係咁

Ching無租車揸？
上次去完覺得grab都方便
但揸車再彈性啲

無車牌 多數紅雙條 grab 同埋鳩行
聽講租電單車係好抵玩
呢邊d人渣車 好慢 唔會必鳩人
頂盡 40km/hr